痢狗無左雲迪克只係一舊屎 準備比李城456啦

留名待笑

樓主利狗

屌你老母

睇小我利！你因住呀！

咁落力,淆到

冇vvd既利記後防得啖笑

洗唔洗驚到咁

普通感冒 使唔使射波牙

LM 睇過點!!

Yes 死利狗收皮啦
今年係我暴聯拎呀

25到

第幾次